【劈價成交】康怡花園終開齋! 兩房減價110萬易手

中原地產楊文傑表示，鰂魚涌康怡花園終打破兩個月以來零成交悶局，業主面對現實劈價沽貨。劈價貨為N座高層15室，實用面積466方呎，2房間隔。業主叫價960萬元，最終劈價110萬元以850萬元將單位易手，呎價18,240元，是次成交價返回3月成交價。同類高位成交為P座高層14室，實用面積466方呎，今年7月造價900萬元，呎價19,313元。

原業主1991年3月以127萬元買入單位，持貨27年，賬面獲利723萬元，單位升值5.7倍。

賺左5倍又賺住，唔計

荃灣先計 太古唔計

P座買家買貴左50萬

面對現實系列

減咗都係貴到離晒罩，賺到開巷，扮乜野可憐

高層計啦掛
不過d人又有其他藉口架啦
都係唔計算數

全港唔計

康怡唔計

唔近未來金融中心前海唔計

97前買唔計

賺咁多

700QQ要跌到$0.38先叫蝕，今年高位由$470-$270賣出叫微調